小弟有朋友話想開間舖頭賣波衫 有d問題想問

話說我有個fd話揾到d大廈好平租，本身又一路想辭左而家份工，於是問左一班fd有冇興趣做股東仔夾租。咁因為我就住籠屋嘅，根本唔會有多餘錢，所以就拒絕左佢。咁佢之後都揾到班人夾，又問過6c又盛，預計年中就可以開舖了。

重點黎喇
今日我就陪佢傾下d經營問題la,佢講講下無端端問：“喟牙朗仔，我間野可唔可以唔賣某d球會嘅衫？”
我話點會唔得，一間舖有乜理由乜3都有。
佢就話：“但我驚比人告。。。”
我話：“告你犯乜野先得咖”
佢就話：“for example la,我如果唔賣利物浦波衫，佢地係咪可以告我殘疾歧視/虐畜？”

我聽完諗左好耐都答唔到佢，唯有上黎問。

有冇行家/法律jj解答到？

兜咁大個圈反痢又唔好笑